[有圖]岩岩放工唔覺意發現到hr姐姐用日富美warpaper

本身番緊煙腸，對間公司又無咩歸屬感
阿head岩岩又比幾個西裝鬼佬的左出office傾計
見今日冇野做當然1730準時撤退
但千算萬算都估5到竟然會同當日請我個hr姐姐同lift，佢大約165，睇落似二十尾，皮膚keep得幾好白裏透紅，吹彈可破咁，另外可能係本身份人比較內斂所以一直留住一把黑色長髮，而且離遠都聞到佢平時噴開果隻Clive Christian，最特別既係佢唔選擇著full shoot番工，反而配搭較為隨便白色尼龍連身裙加對converse
感覺上就好似係係社會浸淫幾年之後更加散發出成熟女性魅力更霞之丘詩羽
仲記得in果時佢話我份人好參好隊伍玩家，所以諗都冇諗就即刻簽我
雖然格lift得我地兩個，但大家都有講有笑，佢都會問下我呢面適唔適應呢面呀同新同事相處當呀都好關心我咁
就係佢突然拎左部手機出黎諗住覆email既時候，我唔覺意見到佢手機張窩紙竟然係一隻卡通公仔
ps:我本身冇睇呢d卡通公仔都係之後google番先知個名

原本都冇野，但佢好似意識到我發現到佢張手機lockscreen咁，即刻表現出一副驚恐又害羞既表情，佢谷住兩泡眼淚個樣真係惹人憐愛
[img]ccc47f7cf3d14c61a2b3421a9baa93f2_th.jpg[/img]
之後我地成程lift都dead air，我feel到佢好似有咩難言之隱咁，臨分開走之前，佢兩隻手捉住我同我講求下我唔好講出去比其他人聽呢件事要佢做咩都得，希望成為我地兩個人之間既小秘密，我一路搭巴士一路諗都唔明到底hr姐姐想點，所以有時真係唔明d女人個腦諗咩😧

<Error>
<Code>AccessDenied</Code>
<Message>Access Denied</Message>
<RequestId>2C0966D2DD244553</RequestId>
<HostId>
c9pNGWYMh/JDw6MH6jI2EV6BNgAopvOPNJMIHFK6Wsg72FI3NErHNpH2FRY9fMDK3/Cw436Rvdo=
</HostId>
</Error>

正呀

收皮啦垃圾

don't ff too much

full shoot 即係著成點

谷精上腦啊 老友

hr姐姐 已經見到
聽日準備紙皮箱返工

.jpg

0分重作

tldr

無圖

重作啦

見到佢嘅5P字已經炒得
如果唔係,OP已經可以借呢件事溝個HR姐姐

橙 典解冇人問我到底係點google得番張圖

1. 呢首今季大熱，要搵好快翻到
2.你知道套野個名之後，再搵你個角色個名
3. Google search 日富美
頭幾個reault就係佢
完

點google張圖?

我平時唔會睇呢d卡通公仔，除左細個睇數碼暴龍同棋魂呢d童年回憶之外
所以me番到home之後靠記憶畫番hr姐姐個lockscreen出黎再用googleimage搵

典你老母

得閒可唔可以幫我畫張直葉

好似咁